Title: Oggi..
Date: 2005-08-11
Category: altro
Slug: oggi
Author: Karim N Gorjux
Summary: Oggi ho scoperto che il meteo di excite funziona. Piove e fa brutto, il Bates Motel è momentaneamente vuoto, il tempo passa è anche quest'estate sembra andarsene inesorabilmente. Rita partirà il 25[...]

Oggi ho scoperto che il meteo di excite funziona. Piove e fa brutto, il Bates Motel è momentaneamente vuoto, il tempo passa è anche quest'estate sembra andarsene inesorabilmente. Rita partirà il 25 Agosto e questo mi spiace..  
  
... oggi Shirley compie 16 anni, stasera farà una piccola cenetta con gli amici. Io non sono particolarmente "up" oggi, mi rendo conto che c'è un divario enorme tra me e le persone che mi sono attorno. Mi voglio ricordare di tutto questo perché un giorno (se non mi sparo prima), sarò genitore anche io.


